新手跪求砌機list

主要用3ds max,autocad,AI,PS
搵到呢個list 請問如何？
筆直<10k
另外問問 邊度砌好d search親間間都有人話黑店
感謝各位

CPU
Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm)

Motherboard
GIGABYTE 技嘉 GA-Z270-HD3 Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A ATX

RAM
Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED

Display Card
Leadtek Quadro P2000 CUDA-1024 5GB DDR5 PCIE Card 工作站繪圖卡

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD
Crucial CT275MX300SSD1 MX300 275GB 2.5″ SATA SSD

PSU
Antec NeoEco II 450W 80Plus Bronze 火牛

Case
Sharkoon VG5-W Tower Case

用z270老母板 cpu用7700k會好d 可以overclock

新手出親intel
都好似死都要出intel+ non k 用z板咁

巴打有冇非黑店提供下

我個post沉左冇辦法…

請問係呢個po嗎

T記

同埋
呢排新手都企硬7700

Amd

有冇門市推介

都係3c架啦，個3間都黑店既話你可以唔洗買

聽講fire pro卡性價比高d

JUMBO 伏唔伏 上網睇D價好似平D

部份係水貨，無港行保，但珍寶會自己保返
整體都屌得過，反正港行咁撚on9